喺機場嘅朋友麻煩入一入嚟

大家一齊airdrop出去一齊唱歌好無？

推

push

唱歌絕對可以振奮士氣

一齊大展歌喉

一齊唱歌阿！

4：30一齊唱英文版

唱歌阿大家

sosad無人理

對宣傳香港現況，推廣運動有用先好做

推啊啊啊啊